沙田有冇啲一梯一伙嘅樓？

或者比較低密度私隱度高啲嘅地方？

九肚山大把 成座屋一伙

依家大部分樓頂層單位都是一梯一伙, 但你要夠錢買哂幾千尺樓面

平民住宅有冇？

一梯三伙，900呎

市區蚊型單支應該有

聚龍居 瑞峰花園 都係一梯2-3伙

一梯一伙
一棟樓十幾廿幾戶就要夾一部𨋢
你話係咪平民玩意先

係咪有矛盾

好難架喎大佬又要唔貴又要一梯一伙
一係村屋囉，由大圍, 車公廟, 沙田圍都有